大肚婆 同12歲小朋友單野 已經比垃圾細SO SPIN走 請正視

點解偷食係香港咁HEAT
真真正正要關注係 濫暴
除左大肚婆 ,12歲小朋友
仲有 巴士司機

12 個送中港人

推推推
PPRB , 5毛 真係好識SPIN走 重點

我日日推緊